[{"question": "https://www.zhihu.com/question/300632662", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300632662/answer/521634673", "content": "\n\u91d1\u5eb8\u5148\u751f\u53bb\u4e16\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4ed6\u7684\u4e00\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275258545", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275258545/answer/521435184", "content": "\n\u4f60\u540e\u6094\u5a36\u4e86\u73b0\u5728\u7684\u8001\u5a46\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/273800097", "answer": "https://www.zhihu.com/question/273800097/answer/524883984", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5916\u884c\u89c9\u5f97\u4e11\u4f46\u5176\u5b9e\u5f88\u725b\u7684\u753b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268395554", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268395554/answer/507642842", "content": "\n\u4f60\u6700\u7167\u9a97\u7684\u4e00\u5f20\u7167\u7247\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301308713", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301308713/answer/526519128", "content": "\n\u90ed\u5fb7\u7eb2\u5728\u76f8\u58f0\u7684\u6210\u5c31\u771f\u7684\u8d85\u8fc7\u59dc\u6606\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25857988", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25857988/answer/523619127", "content": "\n\u8bf7\u8bf4\u8bf4\u4f60\u4eec\u5f53\u521d\u662f\u600e\u4e48\u627e\u5230\u521b\u4e1a\u7684\u65b9\u5411\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301532097", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301532097/answer/526416825", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u738b\u601d\u806a\u62bd\u5956\u70b9\u540d\u4e0d\u5141\u8bb8\u7687\u6742\u548ctx\u82f1\u96c4\u8054\u76df\u5de5\u4f5c\u4eba\u5458\u53c2\u52a0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268395554", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268395554/answer/510380373", "content": "\n\u4f60\u6700\u7167\u9a97\u7684\u4e00\u5f20\u7167\u7247\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295595808", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295595808/answer/518358149", "content": "\n\u65e5\u672c\u4eba\u771f\u7684\u6709\u56fd\u4eba\u60f3\u8c61\u4e2d\u90a3\u4e48\u5f00\u653e\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301459876", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301459876/answer/527033479", "content": "\n\u6240\u8c13\u5389\u5bb3\u7684\u4eba\uff0c\u9047\u5230\u95ee\u9898\u65f6\u7684\u601d\u7ef4\u6a21\u5f0f\u4e0e\u6211\u4eec\u7684\u5dee\u522b\u5728\u54ea\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299506272", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299506272/answer/526263955", "content": "\n\u666e\u901a\u4eba\u5b66\u5fc3\u7406\u5b66\uff0c\u5bf9\u751f\u6d3b\u6709\u54ea\u4e9b\u5e2e\u52a9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53031925", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53031925/answer/525765368", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6e05\u534e\u5927\u5b66\u6559\u6388\u6279\u8bc4\u9c81\u8c6b\u6ca1\u6709\u793c\u8c8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298712539", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298712539/answer/522768423", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8d75\u4e3d\u9896\u5ac1\u7ed9\u51af\u7ecd\u5cf0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/273919371", "answer": "https://www.zhihu.com/question/273919371/answer/526836442", "content": "\n\u804c\u4e1a\u753b\u5bb6\u7684\u753b\u6280\u7a76\u7adf\u6709\u591a\u7cbe\u6e5b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53031925", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53031925/answer/522185932", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6e05\u534e\u5927\u5b66\u6559\u6388\u6279\u8bc4\u9c81\u8c6b\u6ca1\u6709\u793c\u8c8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263952082", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263952082/answer/524736358", "content": "\n\u5973\u751f\u4eec\u88ab\u5173\u6ce8\u817f\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296374184", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296374184/answer/519872448", "content": "\n25 \u5c81\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u5065\u5eb7\u7684\u751f\u6d3b\u4e60\u60ef\u503c\u5f97\u517b\u6210\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32128570", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32128570/answer/514351651", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u80a1\u5e02 2015 \u5e74\u8fd9\u4e00\u8f6e\u66b4\u8dcc\u5bfc\u81f4\u4e86\u4e2d\u4ea7\u9636\u7ea7\u548c\u5e73\u6c11\u600e\u4e48\u6837\u7684\u635f\u5931\uff1f2018 \u5e74\u5341\u6708\u7684\u66b4\u8dcc\u53c8\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300117336", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300117336/answer/519180546", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7MUJI \u8f93\u6389\u5b98\u53f8\uff0c\u5728\u4e2d\u56fd\u53ea\u80fd\u53eb\u300cMUJI\u300d\u800c\u4e0d\u80fd\u53eb\u300c\u65e0\u5370\u826f\u54c1\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19649944", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19649944/answer/520690578", "content": "\n\u9762\u8bd5\u7684\u65f6\u5019\u4f60\u6700\u9119\u89c6\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u9762\u8bd5\u5b98\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35699486", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35699486/answer/522483314", "content": "\n\u5047\u5982\u5403\u4e00\u4e2a\u6708\u539f\u5473\u71d5\u9ea6\u7247\u4f1a\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300097056", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300097056/answer/519001531", "content": "\n\u4e2d\u65e5\u91cd\u542f\u8d27\u5e01\u4e92\u6362\uff0c\u534f\u8bae\u89c4\u6a21 2000 \u4ebf\u5143\u4eba\u6c11\u5e01\uff0c\u6709\u4f55\u610f\u4e49\uff1f\u5982\u4f55\u89e3\u8bfb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298343191", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298343191/answer/522031323", "content": "\n\u5982\u679c\u4eba\u7c7b\u5bf9\u8eab\u4f53\u7684\u63a7\u5236\u8fbe\u5230 100% \u4f1a\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/44769704", "answer": "https://www.zhihu.com/question/44769704/answer/521927282", "content": "\n\u5982\u4f55\u9a73\u65a5\u300c\u65e5\u6587\u91cc\u6709\u6c49\u5b57\uff0c\u6ca1\u5b66\u8fc7\u4e5f\u80fd\u5927\u6982\u770b\u5f97\u61c2\u300d\u8fd9\u7c7b\u8bf4\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266011302", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266011302/answer/519354922", "content": "\n\u5927\u9646\u5973\u751f\u5ac1\u5230\u53f0\u6e7e\u627e\u5de5\u4f5c\u5bb9\u6613\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19563517", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19563517/answer/507774882", "content": "\n\u6d77\u5e95\u635e\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u96be\u5fd8\u7684\u670d\u52a1\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53031925", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53031925/answer/520657530", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6e05\u534e\u5927\u5b66\u6559\u6388\u6279\u8bc4\u9c81\u8c6b\u6ca1\u6709\u793c\u8c8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275535035", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275535035/answer/517828660", "content": "\n\u533b\u751f\u5728\u533b\u9662\u89c1\u5230\u8fc7\u600e\u6837\u5947\u8469\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53031925", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53031925/answer/520894594", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6e05\u534e\u5927\u5b66\u6559\u6388\u6279\u8bc4\u9c81\u8c6b\u6ca1\u6709\u793c\u8c8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23042801", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23042801/answer/514904079", "content": "\n\u6c49\u8bed\u7684\u7f8e\u611f\u6765\u81ea\u4f55\u5904\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279460824", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279460824/answer/514104588", "content": "\n\u52d2\u5e03\u6717\u00b7\u8a79\u59c6\u65af\u5230\u5e95\u662f\u4e00\u4e2a\u600e\u6837\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295074792", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295074792/answer/513225456", "content": "\n\u7537\u4eba\u5065\u8eab\u6709\u4ec0\u4e48\u597d\u5904\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268886169", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268886169/answer/503722555", "content": "\n\u8ba1\u7b97\u673a\u5e94\u5c4a\u751f\u6708\u85aa\u5927\u591a\u662f\u591a\u5c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51517020", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51517020/answer/511450519", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u9707\u64bc\u7684\u81ea\u7136\u666f\u89c2\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288654214", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288654214/answer/509522427", "content": "\n\u7f8e\u98df\u4f5c\u5bb6\u738b\u521a\u5728\u4e2d\u56fd\u804c\u4e1a\u53a8\u5e08\u91cc\u7b97\u4ec0\u4e48\u6c34\u5e73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294135159", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294135159/answer/507141719", "content": "\n\u7b2c\u4e00\u6b21\u88ab\u5bb6\u66b4\u540e\u5e94\u8be5\u600e\u4e48\u5904\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275470985", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275470985/answer/506383627", "content": "\n\u667a\u5546\u88ab\u4fae\u8fb1\u7684\u611f\u89c9\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26705900", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26705900/answer/510624095", "content": "\n30\u4e07\u653e\u5728\u4f59\u989d\u5b9d\uff0c\u6709\u4ec0\u4e48\u65b9\u5f0f\u7406\u8d22\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298562372", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298562372/answer/513792073", "content": "\n\u5047\u5982\u6740\u6389\u4e00\u4e2a\u65e0\u8f9c\u7684\u4eba\u4fbf\u53ef\u633d\u6551\u5168\u4f53\u4eba\u7c7b\u7684\u6027\u547d\uff0c\u8be5\u4e0d\u8be5\u6740\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275258545", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275258545/answer/522912109", "content": "\n\u4f60\u540e\u6094\u5a36\u4e86\u73b0\u5728\u7684\u8001\u5a46\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266066566", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266066566/answer/497197079", "content": "\n\u4f60\u95fb\u8fc7\u6700\u96be\u95fb\u7684\u7269\u8d28\u662f\u4ec0\u4e48?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287045825", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287045825/answer/510009502", "content": "\n\u7f51\u7edc\u5c0f\u8bf4\u91cc\u6709\u4ec0\u4e48\u6c99\u96d5\u60c5\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268450915", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268450915/answer/525695655", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u60ca\u8273\u5230\u7684\u540d\u5b57\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63047253", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63047253/answer/515014566", "content": "\n\u5927\u5bb6\u6709\u6ca1\u6709\u88ab\u7236\u6bcd\u6c14\u5230\u4e0d\u884c\u7684\u65f6\u5019\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283474944", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283474944/answer/485146851", "content": "\n\u627e\u5de5\u4f5c\u65f6\u5355\u4f4d\u666e\u904d\u8981\u6c42 35 \u5c81\u4ee5\u4e0b\uff0c\u90a3 35 \u5c81\u4ee5\u4e0a\u7684\u4eba\u90fd\u5e72\u561b\u53bb\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301016212", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301016212/answer/523897911", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5434\u4ea6\u51e1\u9996\u5f20\u4e13\u8f91\u300aAntares\u300b\u767b\u7f8e\u56fdiTunes\u699c\u5355TOP1 \uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297210377", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297210377/answer/512960208", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300a\u5f00\u8bb2\u5566\u300b\u91cc\u521d\u4e2d\u751f\u603c\u516d\u5c0f\u9f84\u7ae5\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43470339", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43470339/answer/523780973", "content": "\n\u516d\u5c0f\u9f84\u7ae5\u505a\u9519\u4e86\u4ec0\u4e48\u5f15\u6765\u8fd9\u4e48\u591a\u7684\u53e3\u8bdb\u7b14\u4f10\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301477282", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301477282/answer/526169782", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6c60\u5b50\u53eb\u5434\u4ea6\u51e1\u7c89\u4e1d\u522b\u5237\u699c\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49560665", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49560665/answer/522090118", "content": "\n\u4e2d\u9910\u5728\u5916\u56fd\u5230\u5e95\u662f\u5426\u771f\u5982\u4f20\u8bf4\u4e2d\u90a3\u4e48\u53d7\u6b22\u8fce\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49560665", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49560665/answer/514201819", "content": "\n\u4e2d\u9910\u5728\u5916\u56fd\u5230\u5e95\u662f\u5426\u771f\u5982\u4f20\u8bf4\u4e2d\u90a3\u4e48\u53d7\u6b22\u8fce\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298843590", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298843590/answer/512952237", "content": "\n\u600e\u4e48\u8bc4\u4ef7\u674e\u8363\u6d69\u7684\u65b0\u6b4c\u300a\u8d1d\u8d1d\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20433433", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20433433/answer/526677107", "content": "\n\u5982\u4f55\u96c6\u4e2d\u6ce8\u610f\u529b\uff0c\u4e13\u6ce8\u5730\u5e72\u4e00\u4ef6\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297674278", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297674278/answer/526531757", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u4e3a\u4ec0\u4e48\u662f\u4e2a\u9ad8\u50a8\u84c4\u7387\u7684\u56fd\u5bb6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295004435", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295004435/answer/501530077", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u79bb\u5f00\u534e\u4e3a\u4e09\u5e74\uff0c\u6211\u624d\u771f\u6b63\u8ba4\u540c\u72fc\u6027\u6587\u5316\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267782048", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267782048/answer/524348000", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u89c6\u9891\u582a\u79f0\u6709\u6bd2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301016212", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301016212/answer/526361114", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5434\u4ea6\u51e1\u9996\u5f20\u4e13\u8f91\u300aAntares\u300b\u767b\u7f8e\u56fdiTunes\u699c\u5355TOP1 \uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46493260", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46493260/answer/512786011", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5b89\u6170\u5242\u6309\u94ae\uff08Placebo button\uff09\u7684\u8bbe\u8ba1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19793676", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19793676/answer/526149825", "content": "\n\u5bf9\u4e8e\u5916\u56fd\u4eba\u6765\u8bf4\uff0c\u6c49\u8bed\u662f\u95e8\u5f88\u96be\u5b66\u7684\u8bed\u8a00\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266105379", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266105379/answer/494965235", "content": "\n\u5728\u7f8e\u56fd\u5343\u4e07\u522b\u505a\u4ec0\u4e48?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294978246", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294978246/answer/519274344", "content": "\n\u8981\u8fbe\u5230\u67ef\u5357\u7684\u77e5\u8bc6\u548c\u6280\u80fd\u50a8\u91cf\u9700\u8981\u591a\u5927\u52aa\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263952082", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263952082/answer/525725785", "content": "\n\u5973\u751f\u4eec\u88ab\u5173\u6ce8\u817f\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19915870", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19915870/answer/523683905", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8bf4\u5438\u6bd2\u4e0a\u763e\u6212\u4e0d\u6389\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295419141", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295419141/answer/509470112", "content": "\n\u5c5e\u4e8eTF\u7684\u6d41\u91cf\u65f6\u4ee3\u5df2\u7ecf\u8fc7\u53bb\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39576383", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39576383/answer/512072238", "content": "\n\u300a\u65b0\u4eae\u5251\u300b\u4e4b\u6bd4\u4e8e\u8001\u300a\u4eae\u5251\u300b\uff0c\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271443445", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271443445/answer/523077563", "content": "\n\u5b66\u672f\u5708\u6709\u591a\u4e71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267342008", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267342008/answer/523938409", "content": "\n\u5404\u4f4d\u6709\u6ca1\u6709\u5565\u300e\u91cd\u53e3\u300f\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24606658", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24606658/answer/510432245", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e00\u4e9b\u4e2d\u56fd\u7537\u6027\u8868\u793a\u66f4\u5e0c\u671b\u751f\u5973\u513f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294771050", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294771050/answer/519847710", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u4ea7\u54c1\u5728\u6d77\u5916\u53e3\u7891\u8fd9\u4e48\u5dee\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290224080", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290224080/answer/501620285", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u8bcd\u6c47\u5728\u4e2d\u56fd\u548c\u5728\u5916\u56fd\u610f\u601d\u5b8c\u5168\u4e0d\u4e00\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19551117", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19551117/answer/516473137", "content": "\n\u5982\u4f55\u80fd\u4f7f\u300c\u4e2d\u56fd\u5236\u9020\u300d\u8fbe\u5230\u300c\u5fb7\u56fd\u5236\u9020\u300d\u7684\u6c34\u5e73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46493260", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46493260/answer/513759467", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5b89\u6170\u5242\u6309\u94ae\uff08Placebo button\uff09\u7684\u8bbe\u8ba1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68611994", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68611994/answer/298845862", "content": "\n\u5728\u505a\u7a0b\u5e8f\u5458\u7684\u9053\u8def\u4e0a\uff0c\u4f60\u638c\u63e1\u4e86\u4ec0\u4e48\u6982\u5ff5\u6216\u6280\u672f\u4f7f\u4f60\u611f\u89c9\u81ea\u6211\u63d0\u5347\u7a81\u98de\u731b\u8fdb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279418259", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279418259/answer/518072171", "content": "\n\u90ed\u5fb7\u7eb2\u662f\u76f8\u58f0\u5927\u5e08\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46493260", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46493260/answer/516412241", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5b89\u6170\u5242\u6309\u94ae\uff08Placebo button\uff09\u7684\u8bbe\u8ba1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277878865", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277878865/answer/453494843", "content": "\n\u627e\u5b85\u5973\u505a\u8001\u5a46\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276759730", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276759730/answer/446280273", "content": "\n\u4f1a\u8ba1\u4e13\u4e1a\u51fa\u53bb\u505a\u4f1a\u8ba1\uff0c\u73b0\u5728\u751f\u6d3b\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293052042", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293052042/answer/513207457", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u7684\u5e94\u8058\u9ad8\u7ba1\u5c97\u4f4d\u7684\u4eba\u62d2\u7edd\u88abHR\u9762\u8bd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267782048", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267782048/answer/414365480", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u89c6\u9891\u582a\u79f0\u6709\u6bd2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298691385", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298691385/answer/515992279", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u539f\u6b66\u6797\u4eba\u58eb\uff0c\u5c24\u5176\u662f\u4e10\u5e2e\u4f17\u80fd\u63a5\u53d7\u8036\u5f8b\u9f50\u4e00\u4e2a\u5f02\u65cf\u4eba\u5f53\u4e10\u5e2e\u5e2e\u4e3b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35713301", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35713301/answer/445435273", "content": "\n\u5916\u56fd\u4eba\u5bf9\u4e2d\u56fd\u7684\u54ea\u4e9b\u523b\u677f\u5370\u8c61\u4f1a\u4ee4\u4e2d\u56fd\u4eba\u5927\u5403\u4e00\u60ca\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296473642", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296473642/answer/512937719", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u6709\u671b\u5728\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u6210\u4e3a\u53d1\u8fbe\u56fd\u5bb6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301470869", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301470869/answer/526213191", "content": "\n\u676d\u5dde\u4f59\u676d\u4e00\u7537\u5b50\u905b\u72d7\u4e0d\u7275\u72d7\u7ef3\uff0c\u5e76\u4e14\u628a\u4fdd\u62a4\u5b69\u5b50\u7684\u5988\u5988\u9a91\u5728\u8eab\u4e0b\u6bb4\u6253\u81f3\u9aa8\u6298\uff0c\u5e94\u627f\u62c5\u4f55\u79cd\u6cd5\u5f8b\u8d23\u4efb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29923236", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29923236/answer/507875994", "content": "\n\u5370\u5ea6\u4eba\u4e0a\u5395\u6240\u771f\u7684\u5982\u7f51\u4e0a\u6240\u8bf4\u53ea\u7528\u624b\u6307\u4e0d\u7528\u624b\u7eb8\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59949917", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59949917/answer/450375844", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u571f\u7684\u571f\u8c6a\u6709\u591a\u571f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286369247", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286369247/answer/502836670", "content": "\n\u4f55\u7085\u7684\u60c5\u5546\u6709\u591a\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281901147", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281901147/answer/457750391", "content": "\nNBA \u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u4e3a\u4eba\u77e5\u7684\u573a\u5916\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22100326", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22100326/answer/502233655", "content": "\n\u79df\u4e00\u8f88\u5b50\u623f\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u540e\u6094\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269972263", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269972263/answer/499681365", "content": "\n\u5982\u4f55\u5f53\u4e00\u4e2a\u88ab\u5f3a\u5978\u8fc7\u7684\u5973\u751f\u7684\u7537\u670b\u53cb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21700013", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21700013/answer/417413409", "content": "\n\u73b0\u5982\u4eca\u7684\u65e5\u672c\u4eba\u4e0d\u7ed9\u4eba\u6dfb\u9ebb\u70e6\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40138325", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40138325/answer/468761958", "content": "\n\u6700\u8ba9\u4f60\u5931\u671b\u7684\u5883\u5916\u65c5\u6e38\u57ce\u5e02\u6216\u8005\u666f\u70b9\u662f\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57195513", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57195513/answer/505299369", "content": "\n\u54ea\u4e00\u4e2a\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u7a81\u7136\u611f\u53d7\u5230\u4e86\u8d2b\u5bcc\u5dee\u8ddd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268395554", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268395554/answer/512019607", "content": "\n\u4f60\u6700\u7167\u9a97\u7684\u4e00\u5f20\u7167\u7247\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28861892", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28861892/answer/480314477", "content": "\n\u54ea\u4e00\u4e2a\u77ac\u95f4\u4f60\u89c9\u5f97\u81ea\u5df1\u5e94\u8be5\u79bb\u804c\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53230180", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53230180/answer/197708168", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u6700\u5c34\u5c2c\u7684\u6b4c\u8bcd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35713301", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35713301/answer/514420798", "content": "\n\u5916\u56fd\u4eba\u5bf9\u4e2d\u56fd\u7684\u54ea\u4e9b\u523b\u677f\u5370\u8c61\u4f1a\u4ee4\u4e2d\u56fd\u4eba\u5927\u5403\u4e00\u60ca\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276716557", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276716557/answer/514527827", "content": "\n\u5927\u5b66\u820d\u53cb\u54ea\u4e9b\u884c\u4e3a\u8ba9\u4f60\u6076\u5fc3\u81f3\u6781\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266105379", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266105379/answer/522049327", "content": "\n\u5728\u7f8e\u56fd\u5343\u4e07\u522b\u505a\u4ec0\u4e48?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299209296", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299209296/answer/515764748", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u7981\u6b62\u7f51\u7edc\u6d41\u884c\u8bed\u8fdb\u5165\u9ad8\u8003\u8bed\u6587\u4f5c\u6587\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293927535", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293927535/answer/526044210", "content": "\n\u5982\u679c\u73b0\u5b9e\u4e2d\u526a\u4e00\u4e2a\u90ed\u91c7\u6d01\u540c\u6b3e\uff0c\u4f1a\u5f88\u96be\u770b\u5417\uff1f\n"}]